新手求教學 啡色橫線

請問係燈光問題定係相機問題

虛心求指點

錄影模式 快門速度愈快，啡色線愈深

光管。香港電行50Hz
快門set番50嘅倍數，例如: 1/200s; 1/50s

不過盡量快門慢啲，快快門就算set 50倍數都會有機會影到banding.

Thank you so much Ching!

新手用5d3 btw 樓上解釋好好

淨係影mon都知係5d3

高手高手

估咋 ，一係就5dsr 都唔小野